旺角邊到有夾公仔舖

睇完台仔youtube夾公仔 心血來潮想聽日夾

朗豪坊

嗰d係新型機 有冇舊式夾公仔機

新之城 入面好似有幾部 唔知依家仲有冇

旺中開左好多